［幫手檢舉］依個fb page真係好鬼痴線 一直話要搞鳩黃絲主播

求各大巴打幫檢舉依個fb page
務必令facebook del左個page

傳送門：

搵唔到個檢舉掣

兄弟 一齊搞掂依個page

推